［集思廣益］如何對付公司老屎忽？

最近喺公司度俾一名老屎忽針對 ，我做咗三個月都冇，而個老屎忽做咗10幾年，我有嘢唔識問佢，佢就好似唔想答，黑口黑面。

我做錯少少野，就發大來講，講得好大聲，好似想其他同事都聽到咁，試過做錯少少野（真係好少事）佢就勁大聲咁鬧我 ，其他同事見到都好尷尬。但佢對其他同事好d，佢自己嗰黨就講下笑，對我就公事都一句起兩句止，私事唔洗講啦。

我有諗過係咪自己問題，但我試用期都未過，做錯少少野有咩咁出奇，而且唔洗指意佢會有heart教新人。試過佢教過一次，之後做時我再問返confirm,佢就大大聲話「我講過㗎啦! 」，hi你9千幾樣野，邊度會教過一次就記得呀

所以想問下各位，如何對待呢d老屎忽？
用咩strategy好？

廢人先會做錯野
我番新工兩個星期就上曬手做得好過上一個啦

勁人就唔洗做奴工啦

你做庇護工場？
老屎忽都有做錯過，不過佢收收埋埋，以為我唔知

不嬲都唔撚會理，就算拍埋一齊做都好，佢點西我我都唔會理佢
通常佢見你冇反應就會愈黎愈燥，但因為你點都唔會比反應就算佢屌都好似同緊個死人講野咁

佢屌你 你會完全唔俾反應？
我會忍唔住串佢少少 佢會更大聲
但如果你唔出聲 其他人and佢咪會以為你更好恰囉？

咁咪即係你地都廢
番工啲野小心啲咪唔會錯咯無位佢又點入你？

間間公司都有
香港人的悲歌 --- 屌屌下就慣架啦

打遊擊戰

點打？

係架，呢啲野只要一方唔回應根本繼續唔到落去，佢對住一個死人係咁屌又有咩用
當佢冇到仲好過即時串佢，同埋我本身就抱住人不犯我我不犯人既心態打工，佢搞我既話我唔會比面，因為我都唔怕比人炒，啲同事都見識過我點發癲，所以好少搞我

咁你都係要發過癲，d同事先唔咁恰你啫，你都唔係一開波就做死人咁唔回應

你係點樣發癲，令到d pk唔敢恰你

平時搵機會讚下佢，賣下口乖，打好關係

有個老屎忽不嬲唔鍾意fresh grad
我平時同同事好玩得
對住佢講野冇尾音
淨係會答，好，明白，冇問題
佢叫我做既野，我最早交
而家就冇乜野

咪撚理佢，屌屌下就悶，搵下個來屌

但平時成日系口系面
真係好難頂
對我態度勁差

成部電話都係班老屎忽既訓覺相

send俾老細

佢係唔係heater 果種？
有d人就算無錯野都屌9人，因為係老屎忽，真係無計。
你入去無耐，我諗都反抗唔到，老屎忽就係鍾意恰新人。
你盡量無做錯野，學野學快d, 對其他同事打晒人情牌，有第二個新人入來你會好d。
做一年左右，你唔算新人，佢應該唔會再點恰你。

老屎忽就好多隻既 你要分清楚先
呢兩種唔好亂得罪
有權有勢有背景 ： 自求多福 真係專針你 考慮走
世界仔係針鳩你： 睇你硬定佢硬 真係決定在你交際技巧
基本上唔係呢兩種 你咬返佢都得

係老屎忽面前扮弱扮聽話得唔得㗎？會唔會覺得你更好恰？
定係要同佢鬥硬鬥強？
我唔知老屎忽嘅心理